每次認真都出事

係依個時間點唔應該出其他po 但係真係頂唔順sorry
希望大家會用不推文回覆

發現每次自己認真就好上心
每次拍拖都唔長久
分完會同自己講要愛自己多d
但到下一次鐘意人就忍唔到

拍左2次
第一次可能初戀唔識控制
可能太chur
佢話我比到100分既愛佢
但佢比唔到同等既愛我

第二次係long d
開始好地地 之後又係好上心
可能成日想痴身
知佢好多野呃自己都扮無野扮唔知
最後果個月成日嘈
佢又冷處理冷暴力咁
最後我講分手
佢有搵番我幾次話想一齊番 但我無覆到

之後就係鐘意果個 鐘意左個唔想拍拖既人
可能佢分手無幾耐 未好得番
但我想等佢又叫我唔好等

依家斷左contact
原因係我發夢次次太前 之前有d事發生左
發覺如果自己有事就害左佢
又唔知會唔會比人解左電話搵到佢而搞到佢
又唔想因為我出事令佢喊唔想佢傷心
就覺得如果斷contact耐左起碼佢唔會點傷心
但依家都好撚掛住佢
成日都諗起同佢點點滴滴 唉屌

每次一鐘意人就好上心 好自然對佢地好
但次次都無好結果咁
唔知係咪自己太chur 試過改但都只係個心忍住自己受
發覺自己女人性格都幾撚煩
試過對d ex好到比朋友屌
叫我對自己好d啦

好撚辛苦阿
事業 屋企 感情 無樣野無順境架!!!

希望在明天，支持住呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

對自己好d啦

無乜話太chur嘅，依啲係你初戀求其搵個藉口同你講分手啫。係鍾意點會唔想成日見到

好似我打緊出黎咁

有啲未一齊已經對佢好好，反而都唔會一齊到，可能嚇怕左人？但明明知道大家對對方都有感覺

有幸一齊到既，對佢好原來又未夠，對方要既野根本唔係純粹對佢好，原來佢想搵到一個心靈上安慰到佢既人，而係我身上從來都搵唔到

本身大家都有feel 又曖昧
但自己太急太chur
搞到一兩日內對方驚左
之後無搵得咁密 無傾得咁多 無facetime 無傾電話
果種反差真係好難頂
傷心到仆街

已被灰剔 睇都廢事

對ex好到比朋友屌
身邊無呢種人

掛住人就揾啦

有

可能受個fd影響 眼見佢地拍8年都好sweet
都係互相對大家好好果種
自己本身性格都係咁
好自然想對鐘意既人好

不過唔搵佢啦
佢有搵過我 但我都係忍住唔覆
之後有次傻左打左比佢傾 傾完之後就大家都無搵過
諗住佢都要時間去好翻
二黎都唔知自己會唔會浮屍or被捕
唔想佢因為我 最後傷心到傻
所以都唔知自己想點
唉屌好掛住佢 好辛苦呀

搵到個互相都係咁既就真係一世

我又未去到你咁 我feel到對方唔想覆我會自動收皮

曾經相反都好確定可以行一世
但分左手到依加我都唔知發生咩事 點解要分手

*雙方

有無問番咩事 唔問清楚我唔心息
佢先會講番出黎
每次我都比100%既愛出去
唔知傷多幾多次先唔會咁做

佢話我唔係佢想要嘅嘢

咁大個範圍你都接受到咩
性格 價值觀 樣 身材 習慣 嗜好
接受唔到d咩先
同埋佢想要d咩先

有咩先

雖然係會唔想對方因為自己出事而難過
但呢啲時間更應該更珍惜彼此 相處時間

呢個矛盾我都諗咗好耐

中間發生好多事唔想講 可能我未必啱佢
每晚自己承受就算 偷偷地掛住佢

事實上 我地唔係夾唔到
我地樣樣都好夾
可能大家忙 冇啲刺激
所以我覺得佢只係俾藉口我
我都冇追問 廢事煩到佢block埋我啦

好到俾啲fd睇唔過眼 係到屌我做咩對佢咁好

咁講我都覺得係比緊藉口既
但整體唔知佢點講 評唔到
反而我覺得自己係痴身 無乜女仔接受到咁 哈

有無例子 睇下係你癲d定我癲d

兩個都鐘意痴身咪得囉
應該會好幸福
我都好想有個痴身嘅痴我

你

你說你對佢好只係你自己覺得係好，但對方係點諗先？ 對方覺得你太 chur 嘅話就係唔好啦。
你同人地拍拖，有幾考慮佢嘅感受先？ 唔係用你自己個定義話自己好㗎播？

對方鐘意既係好幸福
而且自己都幾揀
但揀親都係唔太痴
我都好想有個成日煩我痴我既
d人成日話痴身女朋友唔好 我不知幾想要阿屌

第一個講過 我對佢太好 但比唔到同樣既野我
所以我諗應該係真係對對方好既
如果無考慮對方感受既話
我諗我依家都唔會同鐘意果個斷contact
太chur依方面真係唔知點搞
佢無講 我又問過朋友 都話唔係
但係我自己覺得係

定係我都係自我中心 將自己覺得既好放左落對方到?

但啲人話痴身同太愛都唔會長久
真係好難拿捏得好

都會嘅 可能當局者迷
愛情係盲目

就係有個8年既fd
佢地咁耐都好sweet 互相都好痴
令我都覺得自己有希望既
但自己每次都係出哂事

咁人夾人嫁姐 長情呢家嘢 唔係每個都得
我之前夠sweet 到最後分手前一日都仲sweet緊
要放低就要放低 有時想都冇用
希望越大失望越大
通常唔抱咁大希望 令自己過得好啲 對方最後都會後悔

唉 但一諗起佢就好想搵佢
斷左contact都夢到佢好多晚

每次有感情就上哂心 好難解決依樣野
但唔放咁多既愛落去又算唔算真係愛對方
叫唔叫做玩玩下?
雖然唔係拍好多次拖 但2任都有分左之後搵番我復合
第一任我有一齊番
第二任就算啦 呃得我太多 關係太多既猜疑就變得唔舒服

放低都要時間嘅
加油吖！！！
對佢恨心啲 對自己恨心啲
有時候都冇其他方法
放低之後先可以搵到下一個真愛

經歷都一樣
見你如見自己

狠! 請罰抄十次 聽日交thanks

樓豬 你自己抄

你係我既女版
不過放低要時間 同佢放低上一個一樣
知佢同上一個唔會有機會 只係要時間去解脫

講真唔係熟左好耐好耐
但係一鐘意就沉哂船 好難走番出去
點解甜蜜既時光總係過得咁快

唔係狠心先啱咩 定我係柒左果個

總會搵到一個同你相似既人

I know that feel bro

搵佢啦 屌，唔好錯過

你散左幾耐吖 巴打

狠 狠 狠 狠 狠 狠 狠 狠 狠 狠
我柒左

我都想搵到 好似好有難度 加上香港咁 都唔知比唔比到幸福對方 反而我做既野會令對方成日擔心

齊齊傷心吧

我都想 襯自己重忍到就忍下
唔知自己會幾時變浮屍 寧願依家自己傷心好過

依家鐘意果個無開始到
上一次散係差唔多一年前

想就試下啦
痛過先會識大嫁嘛
沉都沉過 唔差呢一次啦 最多痛多次
如果愛嘅冇話會拖唔拖累對方嘅
起碼有珍惜過 唔好到最後先後悔吖
試下慢慢接觸佢 試下水温先啦
佢唔想嘅 你咪再放慢啲腳步囉
可能一齊之後好夾呢！

依家依個開始唔到 佢都知我鐘意佢既
唔係我唔想 係我知佢唔想
大家唔係無feel
只係佢既上一個加上我同佢發生既野...
可能會唔夾掛 我都唔知係唔係
不過都依家都斷左contact

我曾經都用付出幾多來量度有多愛。
第一個用左100%, 第二個又要證明比之前更加愛又用左 150%, 否則又覺得比之前冇咁愛咁。
到第三個我又用左200%來證明比第二個更加愛。
最後個得著係唔改變個心態，只會一次比一次付出更多，透支更多，辛苦更多，愛得沒剩下自己了。
之後遇到個跟自己很夾嘅人，沒付出很多，反而可以做到細水長流，到現在結左婚生埋仔。
你一日唔改愛的定義，你 loop 來 loop 去都係咁愛法嘅話，都係註定沒結果。何不反思下點樣調整自己嘅心態再愛下一個？

你地發生左啲咩
冇得救咩？
斷contact唔等於冇機會嘅
佢一日未結婚 都可以有機會嫁
又唔洗咁灰喎

係愛就會唔覺唔覺咁付出
有時自己都控制唔到
反思左都好似冇咩用

可能你仍然沉醉這種愛的方式啦，就係這種愛法產生到滿足感俾你自己，所以控制唔到。

反思唔係無試過 發覺無咩用咁
到你自己真係愛佢 自自然然咁付出
唔洗付出好多 但係點知自己真係愛佢?
好自然付出既時候唔知自己係付出緊
都唔會計住計住咁
但係一低潮就會發現自己每次都係100%咁愛
唔係否定你既價值觀 可能大家有唔同
同自己夾既人唔易搵 真係希望你地可以幸福到白頭到老

都傾好多深入既野
每次大家都話唔諗唔講依d
每一兩日一係佢提起一係我提起
又會再講番依d話題
咁樣會覺得佢好辛苦 段關係都唔舒服啦
我又係d唔講清楚唔得果種

中間既野廢事係到詳細講
總結就係我同佢講斷contact 講左幾次大家先斷到
內心好想佢搵我 但又唔想搞到佢
好怕好怕光復到香港之前 我出事就令到佢喊死

咁唯有係到取住暖先啦
好似可以少啲顧慮
煲底嗰日再同佢表白！！

搵番自己先啦！你仲有未愛自己

都算係係到取下暖炸
表咩白 佢都話無咩可能
真係岩既都唔洗表白 自然地一齊
唉 可能下個更可愛 幾時先到我好番有下一個

成日覺得自己爛命一條 洗乜愛自己
可能性格問題 對另一半真係愛既成份高過所有人
屋企人太藍不了

唔洗咁灰喎
爛命嘅咪後天努力囉！！！
愛自己係愛人嘅本錢
你努力改變自己 咁吸引力大咪自然會吸引到囡囡囉
屋企人呢家嘢 咪盡量唔好係屋企講政治嘢 扮下港豬
始終有血緣關係 改變唔到
愛情同親情都要好好珍惜吖 巴打
好多人都因為呢場運動搞到同屋企人關係好差
呢場運動要同佢斗長命嫁 所以唔代表藍就不了 感化佢哋 終有一日會改變嫁
成功例子 慢慢改變緊屋企人

想放就會放到 係你個心一直堅持唔想放手姐
俾啲時間自己 唔好成日諗住佢啦
學多啲嘢 努力充實自己咪仲好
咁先會有好好嘅下一個

頭幾句講中曬
散過幾次之後明明已經同自己講 就算之後拍拖都要愛自己多啲 如果唔係就好似頭幾次咁 散左之後差啲走唔返出黎 我已經唔想再晚晚喊到攰先識訓
點知而家同一個好好既女仔一齊 自己又係咁 比到好多壓力佢
我真係好冇用 但係我淨係想佢有時都講啲野氹吓我 令我覺得我係佢心目入個地位高返小小
或者當初一齊之前我應該同佢講比多啲時間大家諗吓 睇吓係咪真係適合一齊 而唔係咁急就表白拍拖

你呢D只係懶9認真

好想認真對待一份感情 然後發現自己唔知點去表達自己嘅感受情緒 然後就不斷亂諗嘢亂發脾氣 出晒事 自己本身又係負面情緒好多 成日覺得對方承受住我既脾氣 我既不安全感 我缺點好多好差 點解佢都對我咁好
原來得到別人既愛都會怕 都會怕失去
但連我自己都唔識欣賞自己 愛自己
點好去好好愛對方 唉

點解佢搵返你你唔理佢

既然決定好 就放開少少

絲？

係！

絲會信有啊 比朋友成日話 諗下自己
咪淨係諗人著想

分左啦 邊到仲有得諗

同意 我同一個男仔long d 曖昧左半年 前幾日佢突然block晒我所有嘢 我個心好似穿左個窿咁

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

鐘意對方、對對方好、痴身.... 其實都好正常既
你既朋友都冇錯，你都係要對自己好D啊
一段好既關係，唔係要你冇佐自己，而係兩個人都可以係段關係度開心、舒服

你依加同個女仔斷contact，你覺得自己會唔會後悔先？

你覺唔覺得自己有啲神經質

我最近都鐘意左個女仔 我23歲 第一次咁認真鐘意同埋第一次去追女仔 成日都好掛住佢 不過我又驚chur到佢 但又驚佢比人搶走左咁大個人都唔識去追一個女仔我已經亂到唔知自己講緊乜總之就好想痴住佢 去照顧愛惜佢 我有明示過鐘意佢 但佢話唔想咁快開始 唔知佢係真係想要啲時間定只係好婉轉咁拒絕我 總之我個心成日都掛住佢 無時無刻都諗緊佢我覺得我就黎癲 但我真係唔想錯過佢唉 我好無用

我真係好愛你阿阿阿阿

本身諗住聖誕節表白 不過睇黎我都應該唔敢講出口架了 我諗大概我再比佢婉轉咁拒絕 我應該會死心 我都唔想強人所難逼佢鐘意我咁

鐘意就去追啦
唔後悔就得
加油吖bro 大膽一次！
聖誕氣氛岩嘅 表白好大機會成功

其實真係好在意佢 但明明自己又唔係佢邊個 根本無資格理佢啲野 因為我咁大個人都未試過咁樣咁濟 所以好清楚自己真係鐘意佢 我約左佢聖誕節出黎 本身都有諗住表白 （利申下先 其實佢知道我鐘意佢）但而家打算取消念頭 因為真係好驚由我真係開出口話鐘意佢想佢做我女朋友 我就怕佢拒絕左我 到時我連朋友唔敢去做 失去埋守護佢既福份 咁點算（預左衰）

佢知你鐘意佢
仲俾你聖誕約到咪姐係有機囉
未必會衰嘅 睇下有冇膽嫁姐
不過唔係愛就恨 做唔做得翻朋友就要睇緣份啦
平衡下 覺得想博就博一次 有努力過好過冇
廢事到時見住佢俾人溝走先至黎後悔
嗰時先後悔就太遲啦

我諗其實佢都係無野做先應我約姐
其實明明係一件好開心既事 唔知點解所有野都比我諗到好負面咁 成日形住自己一定衰咁 雖然都衰衰地架啦 你講得岩既 搏 我聖誕節就搏 我真係唔想佢比人搶走

傻啦 冇嘢嘅話 聖誕真係唔會應約啦 通常留俾fd同有興趣嘅人
唔好諗咁多負面嘅嘢 自信嘅男人先有吸引力
好好plan下點樣同佢講仲好
見唔對路先再拖下 有定兩手準備啦 巴打

好累 好想放棄點解鐘意一個人會咁累 佢唔鐘意人無自信

鐘意人係好攰嫁
所以咁多人都會話揾過愛自己嘅人好過自己愛嘅人
但咁先證明到你真係好愛對方
不過我相信冇一個女仔會鐘意一個冇自信嘅人囉
就算係巴打 都好少會鐘意個冇自己嘅女仔啦

其實點先為止無自信

總之唔好成日亂諗咁多嘢啦
令佢覺得個人係正面啲 唔好俾佢知你怕/覺得會溝唔到佢
其他就真係靠平時累積
三言兩語都好難教到你
自己感誤下 了解下佢覺得點先為之charm 囉

無問題 我會正面啲
佢咁重要既聖誕節都肯同我一齊過 證明我有機會

都係做唔到正面

我都係咁
真係好傷

唔想再失戀啦

有時唔係自己唔想就唔會
只希望快d忘記到
搵到下一個互相都好鐘意大家既

邊到有得一時之間話改就改
揾下到底有咩令你咁冇信心先啦
仲有時間嘅
係外貌？工作？屋企？過去經歷？定係咩？

好多受傷嘅朋友
快啲行翻出失戀嘅陰霾啦
俾自己抖夠先再開始

我都唔知 我淨係覺得自己配唔上任何人

自信小小
你要知道每個人都有佢嘅好
呢個世界冇話配唔配得起 係睇下你有冇心
樣配唔起 咁咪研究衣著 化妝 set頭
事業配唔起 咁咪努力增值自己
唔係所有嘢都係先天得到
先天得唔到咪後天努力啲
由配唔到變成配到咪得
努力吖
短時間未必做到 但長時間都係一個好見意黎
唔好俾之前唔好嘅經歷困住 做好自己
你得嘅

多謝你 我都盡量唔會諗咁多野 成功定唔成功 日子都係咁過

好正面

買完醉 醉完重更加諗起佢
好失敗 得感情先會令自己失控
其他野都可以睇自好樂觀 其他野可以好理性
偏偏就係感情做唔到
唉!!!

買醉傷身傷心吖
你買醉又係為左佢 好難會唔諗起嫁喎
得閑飲2杯就好啦 會好瞓啲
上幾個禮拜我都覺得自己可以好理性但最終都好失控好失控
好彩依加諗通左 感情問題真係好煩